【第四波】「回港易」首兩日接獲逾10570個預約

「回港易」首兩日接獲逾10570個預約

#港聞 政制及內地事務局表示，截至周四下午五時，已經預約在下星期一至日使用「回港易」返港，有逾10570人。 (11/19/22:43) 全文

- NowTV

屌你老味唔好爆呀臭hi健身室又要封啦

趕鳩佢地翻上去啦

利申 係we7 有鳩up香港有示威遊行好危險 小粉紅勿進香港區域

腥港人又死返幾百人，但主要會死藍屍畜牲廢佬